覺唔覺真。香港人應該要飲喜茶 玩抖音 上百度？

😘🇨🇳🇨🇳🇨🇳

真 · 地球人都應該要咁做啦

岩ar ching
skrskr

仲要用支那手機oneplus，先夠完整

講埋支那語， 轉用殘體字
66666666666